====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: les expropriations nécessaires au dégagement de l ’ entrée du tunnel sont peu importantes et tout le reste du tracé est en grande partie sur des terrains du Domaine de l ’ État .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, important, grand ]
epistemique :: 2 :: [ important, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, grand ]
alethique :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, important, grand ]
epistemique :: 2 :: [ important, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, grand ]
alethique :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif :: 1 :: [ important ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ important ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
Total feature counts: 16

